年尾選舉，重點宣傳邊個候選人支持送中

嚮banner附近大大隻字舊事重提

要佢地付出番應有嘅代價

推，等大家記得

泛民拉票banner:

不要撐送中候選人